{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è Paadid v√µivad minu peal h√µljuda."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Jalutan ookeanip√µhjas ja mul on viis k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu t√§ht."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, kuid ei saa kallistada."},{"text":"Aju mul ei ole, aga liikuda saan ikka."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun liival v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen seotud tigudega."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maitserohelist."}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala! Ole ettevaatlik! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."},{"text":"Mul on palju-palju hambaid."},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Teen oma kodu koorega, mis ei ole minu oma. Liigutan seda endaga! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suuremaks saades on mul vaja suuremat maja."},{"text":"Olen seotud krabiga, aga ise koort ei tee."},{"text":"K√µnnin k√ºlili."}],"options":[{"label":"Erakkrabi","isCorrect":true},{"label":"Merekarp","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Pritsin tinti, kui kardan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaheksa relva."},{"text":"Minu tint on must."},{"text":"Olen v√§ga tark ja oskan purke avada."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen kala, kes n√§eb v√§lja nagu hobune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ujun p√ºsti."},{"text":"Issi kannab mune."},{"text":"Mulle meeldib end mererohtu peita."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma v√µin sind n√µelata oma pikkade, h√§marate k√§tega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Leiad mind meres h√µljumas"},{"text":"Olen enamasti vesi."},{"text":"M√µned inimesed on minu suhtes allergilised."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":true},{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"Merikurk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen merehiiglane ja laulan pika laulu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Ô∏è Hingan l√§bi augu."},{"text":"S√∂√∂n pisikesi krevette nimega krill."}],"options":[{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline merepapagoi, kes elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga erksad v√§rvid."},{"text":"Ma s√∂√∂n korallist vetikaid maha."},{"text":"√ñ√∂sel magan limamullis!"}],"options":[{"label":"Papagoikala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Angelfish","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."},{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mulle meeldib ujuda ja √∂elda \"Quack!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√µljun vee peal."},{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"M√§√§rin ja mulle meeldib hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Armastan s√º√ºa kala."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma k√§in sinuga jalutamas."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Mul on v√§ga suured k√µrvad."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lobiseda."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Teised minusugused loomad elavad salgas."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mul on kohevad sabad."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Siil","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Mul on kahvliga keel."},{"text":"M√µned minu liigid s√∂√∂vad hiiri."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on ainulaadsed nagu s√µrmej√§ljed."},{"text":"Olen seotud hobustega."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}